太古坊泊車

有無巴打知道太古坊林肯大廈有無時租？
高度限制同內籠空間如何

$20/hr
限高1.9m
位都好闊落

冇乜人泊，好多位，

短泊 20/hr 唔貴

想要月租個到